成班冷氣軍事淨係識叫醫護罷工

明白點解想醫護罷工
但人地唔罷就屌鳩人地
就算係同路人都比你地屌走曬啦
仲講埋咩齊上齊落
而家邊個帶風向玩分化呀
五大訴求爭取咁撚耐個政府都無回應
罷咗工又一定會有回應？
到時成個醫療系統崩潰
引入所謂內地專才返黎接管咪大家一齊攬炒
一味話人地傻仔做Condom
衰啲都要講句
你地又何嘗唔係當緊醫護手足係condo m?
鬧我港豬都係咁話
人地唔肯罷工就尊重啦
屌到人地咁難聽
唔講以為屌緊黑警呀

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

醫護罷唔罷工，關人撚事

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選